有冇人個影好似龜頭！？

估唔到頭先對住地下影嗰個係你⋯⋯

你個頭又真係幾似龜頭

睇個影都知樓主柒

目測似光頭仔
而且腰部較橫
應該係光頭肥佬一個

你係咪少林高僧

一睇就知樓主係撚樣

你嗰頸咁長既

真男人有2個龜頭

撚樣

冇你咁似

成條賓洲

柒頭